[唔識賭波]這些機會不是我的

巴打

救助下d山區兒童啦， 仲有冇貼士

我沒名無姓巴打